法警署對冠狀病毒跟蹤和檢測的不足加劇了這一問題。 美國法警對一些囚犯的covid-19監管鬆懈反映了一個更大的問題|Joe Davidson | 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 同樣，意大利的一項同行評審的觀察性研究回顧了一小群因covid-19而住院的急性呼吸衰竭患者，發現81%的患者缺乏維生素D。 維生素D的銷量上升了。 但專家們仍然不知道它是否可以預防或治療covid。 阿利森·邱| 2021年1月11日|華盛頓郵報 
 儘管槲寄生的線粒體有缺陷，但一個懸而未決的大問題是，為什麼這些植物要去掉看起來如此有用的線粒體呢? 槲寄生缺失基因之謎|克里斯蒂·威爾科克斯| 2020年12月21日|量子雜誌 
 施瓦伯和羅薩里奧可以被視為這方面的缺陷。 2020年12月11日，傑西·多爾蒂，華盛頓郵報 
 她說，考慮到目前已知的情況，鋅可能會縮短感染的持續時間，但不會降低症狀的嚴重程度，尤其是在缺乏鋅的人群中。 補充劑真的能幫助抗擊COVID-19嗎? 以下是我們知道的和不知道的事情Laura Beil, 2020年10月16日，科學新聞 
 春天即將到來，我們計劃在維生素d缺乏的身體所能承受的範圍內，儘可能多地吸收陽光。 今年春天紐約市最佳新熱點|Sara Sayed, Valeriya Safronova | 2014年4月2日|DAILY BEAST 
 同樣的道理也適用於橢圓機絕食，退一步說，它也有音調缺陷。 克里斯汀·斯圖爾特主演的關塔那摩監獄電影《x射線營》於2014年1月18日在聖丹斯首映 
 維生素d3 -如果你穿著衣服在室內工作，大多數讀這篇文章的人可能都缺乏維生素D。 這是在你的藥箱裡應該保留的15種補充劑|Ari Meisel | 2013年12月28日|每日野獸 
 美國被屠殺了:57%的美國孩子“完全缺陷”，而歐洲只有8.3%。 這就是為什麼你的孩子胖了|Kent Sepkowitz | 2013年11月25日|DAILY BEAST 
 九分之一的房屋被評為有結構缺陷，這意味著需要進行重大維修或更換。 現在支付修復美國搖搖欲墜的基礎設施，還是以後支付更多|大衛·凱·約翰斯頓| 2013年5月25日|每日野獸 
 (b)與鹽酸缺乏有關的胃病，如慢性胃炎和胃癌。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 拿破崙本人於10月2日抵達維爾茨堡，發現他的軍隊集中，但缺乏補給。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 前一餐殘留的食物表明胃動力不足。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 這些結構的過多可能是由於攝入過多或腸道消化不良造成的。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 當膽汁缺乏時，即出現灰褐色或“膽膽性”便，這是由於膽汁流出受阻或分泌不足所致。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德